### Kërkesa

Shënojmë `shuma(N)` një funksion që gjen në mënyrë efiçente shumën e
numrave nga **1** në **N**. Quajmë `shumshuma(D, N)` një funksion që
veprimin `shuma(N)` e zbaton **D** herë: herën e parë te **N** dhe
herët e tjera te rezultati i veprimit të mëparshëm.

Për shembull, nëse `D = 2` dhe `N = 3`, atere `shumshuma(2, 3)` është
e barabartë me `shuma(shuma(3)) = shuma(1 + 2 + 3) = shuma(6) = 21`

Bëni një program që gjen vlerën e `shumshuma(D, N)` për vlerat e dhëna
të **D** dhe **N**.

Referenca: https://www.codechef.com/problems/PPSUM

#### Shembull

```
$ cat input.txt
2
1 4
2 3

$ python3 prog.py < input.txt
10
21
```

Në rastin e parë kemi `shumshuma(1, 4) = shuma(4) = 1 + 2 + 3 + 4 =
10`.  Rasti i dytë është siç është sqaruar te kërkesa.

### Zgjidhja 1

```python
def shuma(n):
    return n * (n + 1) // 2

def shumshuma(d, n):
    if d == 1:
        return shuma(n)
    else:
        return shumshuma(d - 1, shuma(n))

for _ in range(int(input())):
    d, n = map(int, input().split())
    print(shumshuma(d, n))
```

#### Sqarime

Zgjidhja bazohet në faktin që `shumshuma(d, n) == shumshuma(d-1,
shuma(n))`, për `d > 1`. Kurse kur `d == 1`, shumën e numrave nga `1`
në `n` mund ta llogarisim me formulë.

### Zgjidhja 2

```python
def shuma(n):
    return n * (n + 1) // 2

for _ in range(int(input())):
    d, n = map(int, input().split())
    while d > 0:
        n = shuma(n)
        d -= 1
    print(n)
```

### Detyra

Sa katrorë me madhësi **2x2** mund të futen në një trekëndësh kënddrejtë
dybrinjënjëshëm, ku kateti është me gjatësi **B**, dhe brinjët e
katrorëve janë paralel me katetet?

Referenca: https://www.codechef.com/problems/TRISQ

#### Shembull

```
$ cat input.txt
11
1
2
3
4
5
6
7
8
9
10
11

$ python3 prog.py < input.txt
0
0
0
1
1
3
3
6
6
10
10
```
